呀sir放煙花唔洗你教

文宣組做野
著晒制服仲有無得抵賴

自推

推

又要煲大佢

正呀，白痴仔

Push

大力一推

天水圍同黃大仙個兩單咪

留名睇啊Sir點兜

記者會要播片真係播幾日幾夜都得

Pish

push

聽日記者會播片

push!

不打自招

嘩

推 屌你老母斷正

不能只有我看到

邊撚個放煙花黑警負皮我？

pish

即係tsw 同黃大仙都係佢地做啦

咁都影到， 仲有得走？
仲要on99著埋白衫， 唔好同我講係看更呀

人手置頂

天網恢恢

推爆

不割蓆，就算出核彈都係保護香港市民

想問呀sir煙花邊到買？

嘩
呢單冇人推?

有冇手足幫黑警兜到？

果頭屌消防返工打排球
自己就放煙花唔拉人？
怪得知元朗果晚無人支援

I can’t find the right word lor

親 你知道嗎
白衣警察 知法犯法
認同請分享